再唔撚出黎 仆街政府就話民意逆轉

地鐵站未撚塞爆 邊到有200萬人

大家每一個行動都會互相影響到大家
唔理夢遊去左邊, 有夢遊就係岩

推

人數不如69
出黎啦

人數不如69